我係俾811激到出黎集會嘅港豬

各位年青人，我多謝你地嘅努力

雖然你地有啲做法我唔明，但我知道你地本質係善良，我支持你地

我諗喺呢場運動，勇武同和理非，缺一不可，而且係相互影響

和理非用道理招集溫和市民上街，以人數表示民意嘅不滿，亦形成力量讓勇武用激烈手段協助和理非迫使政府回應

同五大訴求一樣，兩者缺一不可

而我本人一直堅信，勇武亦有自己底線e.g.阻路但會讓路俾緊急車輛，唔會傷害無辜市民但俾藍絲警犬打就梗還手，等等。

不割蓆，不篤灰

但當有時情緒失控，做出一啲與原本目的偏離嘅行動，提出建議改善，算唔算割蓆篤灰？

和理非入機場，好大部分就係因為知道嗰度無警犬，勇武亦克制，唔會影響旅客，同時亦可以宣揚俾外人知道香港政府有幾差，制做外部壓力。

但一旦影響到旅客，就同本來目的有偏差

勇武行動之前，係咪要諗下，本身諗住和平集會嘅和理非朋友係想參與和平集會？萬一警犬入左機場大規模拘捕點算？出左亂子，嚇走本來818諗住上街嘅和理非，對整個運動有咩影響？

我地互相包容，同時要顧及對方感受。

希望日後大家做事前諗多少少，始終大局為重

最後，大家加油，真心多謝你地無私咁幫我呢啲敢怒不敢為嘅人抗爭，希望818有三百萬人與我同行

推

818見

我係俾612激到出黎嘅

陳雲：機場示威的問題。機場是回到陣地戰，它不是流水社運的實踐地方，容易陷入被圍困而清場鎮壓的風險。除了環境凶險、條例容易觸犯、容易被機管局誣衊（例如忽然取消所有航班）之外，我想同大家講下人權。你向市區街頭的外國遊客派發傳單是可以的，人家事先或遠處見到有示威集結，可以選擇走近或兜路走，你向他們派傳單或遊說支持，是合理的。他們在香港街頭蹓躂，本身已經有預備接觸香港社會實況的蘊含社會合約在內。
但機場呢？機場通道是遊客或訪港人士到步的必經之道，他們是沒得選擇的，他們未必想了解香港，只是過境或做點商務、探親之類，你在截停人，向人派傳單遊說，是沒有社會合約蘊含在內的，你在唐突人家。嚴格來說，是侵犯遊客的專注權利。在機場大堂的不妨礙人的地方做展覽或懸掛標語是可以的，至於阻礙旅客做登機手續，則是難以諒解。你可以堵截跑道或機場通道，但你不能用滋擾旅客的手段來堵截機場運作。你可以向機器、向設備來下手，但不能向明顯不屬於香港社群或中共社群的人來下手。
你要保衛香港人權，首先要知道什麼是人權。

屌原來咁撚難推

818721

推推推推

幫幫你手

機場見
818見

謝師兄

師兄係幾多十後既人

80後

推推推

大家一齊努力

加油

唔只我，我有好多同年紀嘅朋友，要養小朋友屋企，但都因為警犬嘅行為，忍唔住出聲行出黎